聖誕 + 新年真係對窮撚既加害

屌你聖誕節想出街食餐飯

普通一餐飯加聖誕兩個字就要比多幾十蚊

又要諗下年有乜會加價